有冇人長期戴口罩同身邊啲柒頭豬扒擦出火花

有個醜女同事, 真係好醜, 五官望落唔舒服嗰隻
但身型打扮正常
我本身都係柒頭, 通常0/10都會唔肯面對現實搵返0/10, 所以我地兩個0/10一向都互相厭惡
但呢幾個月大家9成時間都戴住口罩變咗6/10, 個衰妹又戴到養大哂個膽條裙愈著愈短
開始變到有講有笑, 講野愈來愈flirty, 仲因為佢夢遺咗一次 (夢入面佢個樣當然好糢糊)
直覺覺得同佢好快有啲野發生

師兄做乜
點解有咁多諗頭開膠POST

叫返隻G降下火

帶返口罩有6/10係咪咁撚差

口罩真係醜人恩物

全部真人真事真感情

牙降唔係g

樓主係咪姓陳果個矮毒撚
條女係咪哨牙＋成面燶瘡?

情聖

點睇戴左口罩都0/10

即係會食到李麗珍咁嘅女

佢1~1.5啦

民清同個女同事有啲野發生個陣都戴住個罩？

但係你才華仲勁過佢

護清今次唔覆加油係咪即係唔太睇好

咁又唔係

我識打j

You know the times you impress me most
Are the times when you don't try

你自己0/10同0/10咪天生一對唔係覺得1/10有你份呀嘛？

叫佢24小時戴口罩
到唔洗戴個日飛咗佢